係外國熱氣，有咩方法清熱

啤酒，冇涼茶真係好煩

我係絕對唔會講綠豆清熱

西瓜，食半個。

salt water

要食幾多粒

西瓜 苦瓜 綠豆 實火先清

入黎就係想睇呢個

藍妹

飲西瓜汁

量要有半個咁多。

如果大便本身易肚瀉，就不建議咁樣食。

你真心問？

西瓜，虛火都可以的。

煲水呀你老味,通屋奇應丸咩?

綠豆仔卡路士

每日三次 每次五粒 飯後服用

搵鬼妹出火

返嚟香港